元朗國Yoho唔該借借一周年

唔該借借呀屌你老母

Push

果日商場保安全部不見人

Sell HK你估流，膠層係輔狗呀

又推下先

唔該借借呀

唔該借借呀屌你

撞完人就要話唔該借借

唔該
撞你
借借

撞到人，sor9ry

Hey moto

黑警

香港差佬 屌你老母

唔該借借